有冇chinh諗過飲咗英泥水會點

內藏硬化？d石屎凝固流唔到？

可能會死